會食M記嘅巴絲入一入黎

你地會唔會叫薯條走鹽 再叫佢比包鹽

會：
唔會：

啱啱買完比個counter講：又話薯條走鹽又要鹽

推

1

2

3

4

冇人理你

以前屎忽痕試過

問返佢有咩問題